［超多圖］有冇Kpop妹mk得過澯美？

樣已經mk, 連影d相都mk過人😑

D相同我讀書果陣影果d差唔多🙈

幾十年前?

哇 5p咁

十幾年ja🤬

咩叫5p

真係冇

ioi 第十二名

mamamoo嗰幾個😊

有冇出道ga🤔

佢地d衣著真係巧mk啊sis😃

Aoa全隊都咁令你先覺得佢樣衰ja😑普通女仔黎講佢算中上la

衰妹刻意show條腿

EXID嗰類姊😄

AOA既污點
之一

恃住自己腳長就成日show off

AOA邊有污點ga

屌左先講

咪又係臭雞一隻，幫你講埋

喂, 你中意mina都唔駛咁抵毀其他成員ga

1. 假新聞都好信?
2. 同朋友食飯有咩問題

Mk妹x女神😊